（ff)如果袁嘉蔚、黃子悅、立場姐姐、梁凱晴(之鋒plan b)、仇栩欣（區一）、法子同時入立法會，立法會開會會點？

袁嘉蔚、黃子悅、立場姐姐、法子全部當選
之鋒俾人dq 梁凱晴成功補上並當選
仇b贏區一
建制好似唔見有新人
會唔會多勁多人睇立法會開會？

CHing 你睇下今年區議會開會直播有幾多人睇，就應該大概有個譜